同價錢電腦椅,你地會買邊張?

兩張都係大約六舊水

其實我係想買張簡單既
不過見到下面果張差唔多價錢
其實好唔好坐,有冇人試過同類型既椅

下面果張

點睇都係下面

下面淘記買?

eBay
但我已打算買上面

有把柄同冇把柄起手爭好遠

六百蚊實惠OKEA都有啲唔錯既
有興趣自己去睇下